法新社記者問林奠知唔知幾多武漢病人入左境

佢話唔知

醒未呀香港人